求各義士堅守到六點！！！！！

依家軍警瘋狂推進，就係想趁收工之前解決問題，防止市民增援，避免造成另一次長期佔領；求各義士堅守到六點，援軍馬上到！

嚟緊

黎緊！